日本校長嫖娼1.2萬人，十幾歲到七十幾歲都有

日前，因涉嫌違反《兒童色情禁止法》遭日本警方逮捕的橫濱市立初中前校長高島雄平，結束了首次公審。警方稱，他在過去的20多年間曾對1.2萬名女性進行買春。

我想很多小夥伴和唐唐一樣，驚訝的同時，也會納悶，20多年，1.2萬名女性，他是怎麼記得的呢？數據會不會有假啊？放心！

人家警察在高島雄平那兒還找到了14萬張照片！他還按照不同買春對象寫有編號。針對拍照動機，他交代稱：「為了留下回憶。」誒喲！立馬將世界著名攝影師希冠陳甩出幾公里遠啊！

被買春的這1.2萬人當中，有1成是未成年女孩。而這些女性的年齡從十幾歲到七十多歲都有。都有！

平均一年玩600條女。

姐係佢過去廿幾年,有4700幾日冇扑野?

希冠陳

屌,當我無講過

每日嫖一個都係7000幾個
廿年1.2萬都仲頂到
架仔真係唔講得

接近1日兩條女

由緊緊玩到經驗好

對唔住

真金白銀交易 有乜問題

校長 how old?

就係慾望夠大野心夠強先上到位做校長
萬人斬有冇連仔夠膽挑機

點理解到咁

校長叫雞總共用咗幾多錢？

我禁左12000人-7300日

校長搵幾錢
一個月4,50條女
日本叫雞好鬼仲冇本番,如果援交本番, 應該要超過30000yen
一個月咪150萬yen

人家警察在高島雄平那兒還找到了14萬張照片！他還按照不同買春對象寫有編號。針對拍照動機，他交代稱：「為了留下回憶。」誒喲！立馬將世界著名攝影師希冠陳甩出幾公里遠啊！

希哥都要叫佢聲師父

七十路都食但又食十幾歲
到底應該話佢識食定劣食

70歲

好識食

可能多P呢

係咪做校長可以有門路買到平嘅學生妹，學生妹嘅姐妹，學生妹嘅姨媽姑姐，學生妹嘅嫲嫲婆婆

三萬蚊過夜* 1.2萬人 *0.072HKD = 2592萬港幣

可以出書

最有資格講死而無憾

一晚book廿條女玩都得啦

叫雞洗咗幾多錢

1.4萬條女都俾佢影先好野 仲要有未成年

你就爽

佢部harddisk 流出的話真係不得了

1.2萬人既肉金 係日本夠佢買多幾間屋

幸福賓周

屋帶唔走
但萬人斬呢個名會流芳萬世

分分鐘仲勁過成吉思汗

每日兩個
錢都時間都算
仲有心有力果吓先好嘢

舊聞, 日期: 2015-12-22

萬人斬達成

性福肥哥

一年得365日

超人級

食幻幻 不知係幾多人夢寐以求嘅事
佢食住偉哥都硬上啦

連登真係多數學家

仲勁過AV男優

博愛的美食家

可能有時雙飛三飛咁玩呢

有無生性病？如果咁都無都幾勁

無啦 幻幻個閪好清潔

品閪師

比你食天九翅食足廿年 每日兩碗 你都冇感覺啦
佢堅持到咁耐 係心志同體能上都值得尊重

師兄小三數黎

content farm

小你老母三

做乜9

你類比錯
佢日日食唔同口味既天九翅

4700 日 點嚟

插個一萬個閪嘅幸福賓周

城戶光政

我計左12000人-7300日

打錯字

連登數學大師

即每次都進行3p？

Bullshits
Content farm news
拉

層壓式銷售

集運大師

集郵

鳩痛

嫖娼1.2萬人，身為校長每年應該都有大半時間留在居住地。 假設1.2萬人當中有70%係橫濱市居住，即係8,400人。
日本男女比率大概係1:1，而橫濱市人口大約有350萬人，即係當中有175萬女性。

8,400/1,750,000 x 100% =0.48%

即係在橫濱市，大概每200名女性，就有1個佢屌過。

朝早督促學生妹，夜晚抽插學生妹

嫖娼達人
寫書一定發達

全日本中學大約10000 間左右

即係日本中學校長人均召妓數係1.2 人

校長屌菲律賓妹多

條友玩開群P?

日本一所中學校長高島雄平因涉嫌違反《兒童買春、色情禁止法》被逮，高島供稱，在菲律賓工作期間嫖過的對象高達1萬2260人，其中有一成未滿18歲，年齡最大的有70歲。返回日本後，他也曾利用休假時間到菲國買春。高島表示，「工作壓力越大，就越想嘗試掙脫倫理束縛後的解放感」。

原文網址：

痴線佢體能都要好好先得

有錢鍾意3P又得4P又得

萬人斬
咁都冇性病？

專食冇乜經驗嘅學生妹而點會有性病

1.2萬⋯
CLS...

我信 日本仔癲起上黎真係可以好癲

點搵到咁多女呀...

超

唔怪得日本人成日秃頭啦

鐵柱磨成針

阿校長唔揀飲擇食啫

如果正常明買明賣，無威迫、無利誘，
都幾佩服佢，有記錄、有病都有得跟

一日玩兩條女 偶像🤩

香港咁撚多光頭佬唔通又性超人咩

其實校長都係男人
叫雞有乜問問
你賣我買 好公平姐
如果佢叫雞唔俾錢另計

份人工攞哂去買春對社會有重大貢獻！

就算唔洗錢要我咁樣連續玩廿年，我真係唔掂

進行買春

支共中文？

每次去 俾完錢就集一次郵？？

也會納悶，20多年，1.2萬名女性，

多謝你提供笑話一則

咩撚野呀，呢個「小三」係「小學三年班」，不嬲都咁叫
唔係指第三者個個「小三」呀屌你
閱讀理解F

好過打J

好撚威，師父！

唔做男優浪費左

有米

最多幾多p

有無流出？

呢單嘢好耐啦
果陣好轟動
但係菲律賓

*>o>O>( )>[ ]>{ }

連登又一多數學家嘅證明

好想問佢有咩感受，可以成為男人之光

未成年就有問題了

拼音？

有插無類

係
佢食到70路,已經掂,男優好多狗屎都要食,佢做到,又有錢收
慳番幾千萬

12000P ok?
租個運動場做運動

當佢29好未
12000/29/12
一個月要玩34條女
即係會有3日係玩2次

連登仔症候群:正字魔人
對所有中國/台灣用語，或疑似中國/台灣慣用字的書面語產生過敏反應。病徵出現時，患者會喪失理智。

眾生平等

證明呢個校長冇年齡歧視做左個好榜樣出黎

入咗化境，肉體喺佢眼中只係皮相

一世人,死而無憾了

像做了一晚泥工........

要晚晚雙飛先得WOW

俾我，學生妹同70歲婆婆玩3p

人如其名～

好撚串喎 撩交打？

證明女人無論17或71，無錢咪用西loan賺

均衡飲食

我好懷疑個校長係唔係單身, 有咩可能佢另一半唔知佢嫖娼...

「偷影」同「同意比佢影」好唔同喎

我諗緊好難舉證wor...日本唔係合法性交年齡係14咩...好難證明相入面既人當時唔夠14歲, 除非當事人出黎舉證...同埋出國個D都無得係日本提出

同單野都係判左2年...如果70歲無錢既情況只判2年但玩咁多絕對有數...

層壓式吹簫

緊係唔係啦，月頭出糧就食十幾歲，月尾無錢鳩痕咪食七十路。

原來精力哥傳說係真！

円光おじさん

集郵帝

有錢真好

叫雞都叫過千萬

會唔會係多p

但係成1.2萬人畀佢偷影都冇畀人發現都係好痴線喎
當你50 50 都有成六千人肯畀佢影